(公平咩？)點解玉桂狗、布甸狗係狗，蛋黃哥係哥？

覺唔覺SANRIO好黑暗
玉桂狗：

布甸狗：

蛋黃哥：

樓主死蘿莉控又借d意出蘿莉圖

布甸同蛋黃都係蛋
點解一個係哥一個係狗

點解hello kitty 冇口

收到wind樓豬有份出資既youme cafe全線執柒，依家上嚟放負報復社會

人哋係梳乎蛋

蛋黃狗？

正皮了

推

一視同仁

樓主llc

樓主死了

典解可羅米係米

咩勞弟係弟

高質po推了

衲Dee都冇叫做衲狗啦

點解hello kitty養貓？

你冇啦啦喺屋企見到個陌生人都會嚇一嚇啦